［泛民叻仔］涂謹申一日既功勞都多過黃毓民八年生涯！

人地涂謹申洗撚掟杯？洗撚拉布？

呢D咪有料Lor

學黃毓民真係死得

阿涂呢D有論述有策略有頭腦又醒目

邊洗碌撚呢D粗聲粗氣，仲要講野無內容

駛唔駛打得咁應

比民主黨威一陣，連登仔就唔記得佢哋20年D衰野

收皮啦垃圾

一朝得志語無輪次

班飯民試圖幫涂謹申洗白，做一次正確既事就諗住無視過往咁多年出賣香港既賤格事。
身為立法會議員職責就係要咁做，你地班友要求係咪低撚到咁

咁又好過黃碌撚咁多年都得把死人聲既

2011 修改議事規則。jpg

等睇你哋班屈毛炒車…

條屈毛話~
#28

喎，即係叫人含撚撐犯民唔攞法庭禁制令嚟放生欠制？低能

除咗拎碌撚做擋箭牌仲識做咩？
唔反駁下我講既野？

Btw當年黃毓民表現的確無一個犯民比得上

點解郁撚唔喺議會裡面打人嘅？
表現好無用架喎，要議會內流血架喎
仲要呀，總辭係郁撚講架，千祈唔撚好再選議員呀

我反飯民, 但阿涂最有用嘅地方係佢最資深議員嘅身份, 可以主持會議, 呢個先係真關鍵一席, 其他好似黃碧雲嗰啲都係無進步過

黃碧雲去咗引支那醫生入關

同我講把撚咩！同黃毓民講啦
係睇唔過眼你班仆街幫個賣港賊洗白

白鴿上屆已經係支持醫改, 嗰陣只係被梁家騮拉布拉到會期完

樓主想幫白鴿洗白都醒少少，低莊到呢

係人都知家陣個勢過咗既野就無得修改
一世都係罪人

其實講到尾 我認為逃犯條例係用黎對付有錢佬 出名既人
所以商界擔心連帶飯民呢劑都開始要做野 飯民既本質唔會變 要飯民真心持香港人？下世啦

所以個人認為呢劑最後結局係建制/自由黨有人變節投反對或棄權

樓主呢啲真係正宗on9

非建制，請團結起來

抵抗奶共派

唔係話郁撚表現好咩
又縮沙啦？

證明商人真係好重要

有班醫生話醫委會改革會引入大陸醫生
結果
醫改完左喇
而家改革左既醫委會將所有放寬海外醫生實習期方案全部否決
訓左無睇，唔知醫改點樣引入大陸醫生？

如果商界都拆唔掂 李生撤離香港 都幾撚大件事

撚毒成世做好人唔嫖唔飲
揩一次波皮就 萬劫不復

MK仔渣波屌閪百人斬
做一次好爸爸就 浪子回頭

所謂嘅「一國兩制」係最有利各黨各派繼續食政治飯，
逃犯條例好可能直接嚇走班投資者，令香港已經無晒利用價值，再行一國兩制已經無意思，
佢哋班受眾畢竟太多有錢佬或中產，唔會BUY焦土呢味風險咁大嘅嘢。
除非林鄭真係下定決心殺雞取卵，否則一定過唔到。

黃碧雲今早（13日）在一個電台節目上表示，早在香港回歸前，英聯邦地區醫生可在港免試執業，但其後修改法例，令海外醫生回歸後一定要在香港考試，才可註冊執業。她又說醫委會32名委員中，只有8名非業界委員，由醫生業界主導，質疑醫委會是「醫學霸權」，沒有將公眾利益放在最高考慮。她續指，若醫委會未能改革，就會在立法會提出修訂《醫生註冊條例》，令海外醫生可來港執業。

葛珮帆批評 本地醫生經常恐嚇香港人

葛珮帆批評，有本地醫生經常恐嚇香港人，稱海外醫生不專業，只有他們專業。她同意應收回醫委會權力，黨內很快會就收回醫委會部分權力作討論，料會有方案提出。

立法會將於5月15日大會上休會辯論該放寬非本地培訓專科醫生的實習要求，動議由行政會議成員、自由黨張宇人提出。他狠批醫委會就引入海外醫生設多個門檻是剝削和刻薄同業。被問到會否擔心會引入內地醫生，恐影響醫療質素，張宇人稱廿年來中國的醫學也有進步，而且中國未有定義何為「專科」，內地醫生不會來到香港執業。他強調，現階段無人要求放寬內地醫生來港，大家不用擔心。

黃碧雲建議，香港可仿傚新加坡，只允許某些地區的海外醫生來港，做好質素把關。

的確搞五區公投、將拉布帶入議會、演講內容高質、屌到班狗官拍拍聲係無容置疑
你要盲屌就隨你

睇埋2020台灣大選, 如果台灣個自經區搞唔成, 咁香港都唔會咁快被放棄

同埋小心呢度好多仆街陷家剷 借黃毓民黎讚仆街飯民 黃毓民韓國瑜個單野佢係柒左 可能係自己係前國民黨黨員 有位比飯民入 再加上逃犯條例呢壇野 飯民一定用呢件事+屌柒毓民 黎幫飯民洗底 小心小心

binc

大部分正確 不過話事個個唔係林鄭 而係中共

涂謹申都要奶，低賤連登仔

關sir個班比飯民議助借哂力都唔知

你都on9既 碌撚同飯民一樣 都係要大力屌！
只不過班飯民做份內事，呢條碌撚係到拖後腿，唔撚係鬼？

個人認為 近期黃毓民既評論在我而言 一半讚同 未至於全部認同個種 只不過有有心人借機分化 硬推人回歸飯民

黃毓民說到尾都係口up up個d人 但飯民唔同 飯民係有實權 點解要side track diu過氣冇議員做既人？

其實關sir處景真係, 仇狗同仇狗老細擺明隊佢, 飯民都係利用佢, 而港獨派嗰班一路都係對佢觀望

呢幾日突然有班人係咁吹捧泛民
似係捧殺多過真心讚
講真，泛民過去仆街嘢做唔少而呢次涂謹申的確做得好
綜合嚟講，呢次做咗份內事
任何政治人物只要做咗應做嘅事都值得支持，做咗仆街嘢或者搞分化都要屌，唔駛有乜心理包袱或者俾幾分薄面咩教主

agger~

教主狗死全家

只有5毛會講屈毛呢個term

5毛又想擾亂視聽, 講到呢條例冇乜問題, 見到淋病,淫賤聯同成班狗官咁緊張就知係衰野

有乜撚權呀 你都幾天真
同埋 而家唔係唔屌飯民
但拖後腿既一定要大力屌

利害關都唔識分析 學乜人講政治？
我有話冇問題？屈毛就過主啦

飯民冇人做議員？呢d唔算係實權？代議士就係要代人民係立法會出聲 飯民做唔到野唔屌 屌塘邊鶴就大大力？

就係咁樣
以後泛民做乜仆街嘢都唔會因為今次涂謹申做得好而唔屌
咁先叫理性

品味咖啡明明係益狗,高級過5毛

睇埋星期六 硬係覺得會柒搞

屌時勢造英雄啫 有咩好比吖

希望涂仔今次係真心悔改 力撐到底

係吖係吖 咩都係職責
要求得你最高 其他人on尻尻係咪

你有冇見過立法會議員夠膽自己開個會
自組網頁自組秘書處吖屌你老母

仲有 次次香港人出事 搵人幫手一定阿土
唔係搵黃郁撚吖？條撚皮踩你有味
唔該學識小小欣賞人
咪一撚味屌 見到都覺得噁心 死撚開

收皮啦

睇返班泛民咩料咩資質先啦，呢次明顯係有高人教佢哋咁玩架啦

呢次立法事關好多中產同富豪架，班有錢佬不嬲古惑架啦，計仔都係佢地叻，況且佢哋仲有超級資源搵超級法律團隊教佢點玩。

靠泛民班蛋散食得屎啦。

飯民議助係咪食撚左屎？

唔通靠你咩

屌你老味受薪㗎民選議員受市民監察㗎
多得你班盲粉先唔洗做野進取每屆都入返去坐
咁多年黎壞、柒事通通做盡，偶爾做返幾件正事就想洗白。
想洗白就堂堂正正面對過往既過失，唔係拎黃碌撚出黎就可以轉移話題。

受薪㗎民選議員受市民監察㗎

呢句鬼撚唔知 請舉出你心中合格例子
屌那星 個撚個泛民都屌
最撚好成個議會一班半紅不黑勇武派
淨係識拎光環 勇武勇唔哂

唔明你講緊咩面對過失
白鴿幾年前已經認咗政改衰
算唔算滿足到你條撚屌
你想講邊單

定係你覺得佢任何一單贊成政府嘅議案
就係仆街 就係出賣香港人

我就好簡單 唔駛咩on尻尻用把口面對過失
行動最實際
今次好明顯成個泛民都去到盡
呢獲我撐到底
就係咁簡單

星期六我就去撚硬立法會
亦都希望成個支持民主嘅光譜都會去撐
10年後發生咩冇人知
但我唔想到時俾人拉去大陸

唔撚駛每次都驚炒車
係咪都屌定先

廣告撚一條

仲問邊單 你有冇睇歷史同咁多年民主黨立法會投票記錄，第一頁已經有人post咗出黎俾你班懶人睇。

仲有呀民主黨議助唔撚洗咁心急出黎拉票喎
都未到選舉

唔係好明你想講咩
即係你expect 民主派要反對所有政府議案

將佢幾個通過議案影出泥
同廢老話長毛係大會講兩句俾人趕唔洗做
逗人工有咩分別

on尻尻吓吓去到盡就等於自己冇哂bargaining power
簡單到不得了嘅道理
唔係你點解覺得曾鈺成今時今日仲咁可靠
點解報紙佬會報田北辰謝偉俊

唔駛人身攻擊估人出身
唔係議助 唔係撈政治

我而家擺明幫泛民拉票
拖到7月嘅話我直請做埋佢義工
25日annual leave 我請撚哂同佢企一個月
就係咁簡單

你都幾好野將咁撚多支持出賣香港既議案spin到expect反對所有議案，完全扭曲原意

支持領會上市、支持解放軍享有特權、支持三跑額外撥款，仲有大量缺席令到議案通過大量高昂費用既大白象工程都未同你計
係你角度呢啲叫好撚有bargaining power?